我的港女老婆Caca Yu余嘉敏偷食整合post 23

貼返圖先!!!
余嘉敏兩宗罪：1. 兩年黎偷食多次 2. 等男方爸爸死後先離婚，等分身家
ig開左新post，唔比人comment，開分身係舊post cm自慰

Timeline：

完整版：

發夢見到女主角：余嘉敏 如有興趣化妝請致電：61918699
- 38歲
- 政府tcon it狗
- 娘家係天水圍

發夢見到男主角：losingb 如有澳洲working holiday job請致電：93295091
- 28歲
- 住屯門良景村
-現職灣仔某私人機構in door 沖咖啡 (大公司集團)
- uber司機
- 前hotel icon救生員
- 考過紀律部隊（caca say no話可以養埋佢）
- 同臭g係coffee workshop識
- 17年9月2號開始拍拖

大家記得唔好淩晨打電話比佢地2個屙夜尿請教化妝、working holiday呀

losingB Profile

Hotel Icon - LosingB profile

星哥，揸車咁唔小心呀

爆料PAGE

偷食團朋友Yvonne + Shita

上面相片打包:
- Mirror 1
- Mirror 2
- Mirror 3
- MIrror 4

勾佬KOL Caca Yu 2018年既廣告：
麥維他 (底太花個名太臭被代理迫刪ig post)

sudiosweden (耳機)
位元堂
富臨皇宮
(乜咁L小廣告呀屌你)

2017年
餐廳類：
逸東軒
綠月堂
一虎拉麵
Godiva
Starbucks
大家樂
zChocolat
奇華餅家
維他
Happinessssscafe
e_for_eat
Vangoghsenses

酒店：
Cordis HK
Lang Ham HK
Mira moon Hotel
Island shangarila
Macro Polo HK
Hotel Icon

電子：
sudio
Ismarthk

零售：
CircleK

服務：
abc cooking studio
Uber eat

美容：
Loccitane
Crabtree evely HK
Pia JP con
Clalen HK
Vg hair salon
Hair holic
向日葵美容

手袋：
ANS
Pelle Borsa

見到再有廣告記著提下佢地CACAYU個底有幾花,個名有幾臭.

標題：品牌代言人余嘉敏投訴事宜

執事先生大鑒：

悉 貴公司曾選擇與余嘉敏小姐(caca yu) （前Facebook 網名為「我的港女老婆 Miss Caca Yu 」及「我係港女 Miss
Caca」）合作，現ig 為 cacalovesfood ，為旗下品牌宣傳。

詎聞余小姐作出背夫偷漢之事，相關明細已在本港媒體及討論區廣傳。余小姐獲丁點人氣全憑其前夫漫畫家盧先生之創作，惜其以怨報德之所為令網民齒冷。唯余小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評。

現今社會網絡普及，延攬網絡紅人為品牌宣傳乃大勢所趨。然而當公眾對代言人觀感負面，甚至發動針對性之抵制行動，對品牌形象百害而無一利。

敬希 貴公司往後挑選代言人前慎思，宜考慮相關人士在外之言行品德，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關證據以供省覽，誠宜察照為荷。謹祝
大安

HK01媒體報導

LIHKG討論區

xxx 謹上

唔知咩事但係好似好勁咁，留個名先

以前叫人畀盧太，離婚後再婚又係叫盧太

今次盧生阿爸阿媽你地個新抱生唔到仔架，新年可以封少封利是
仲有就係佢囉左前夫半層樓，應該都有百幾二百個係手，第時要買樓果陣記得叫佢自己畀首期呀

Push

估唔到有身之年會有新post，一定係留個名先架喇，話曬之前都沉咗咁耐

上個post係2019年4月開始

可以講多d嗎？佢前老爺係有有層樓，瓜左就俾前夫？所以前夫係有一層定兩層？如果係有兩層咁ca嬸即係分到一層？

咳神同佢離婚前一定先買樓，而且咳神阿爸走左佢先同咳神離婚，有無遺產畀咳神就唔知啦，不過有既話，個賤人分身家咪又可以分多d

咁都開到第23

笑撚咗，又上返來

推到1001

推

再推

點解可以咁

仲推嘅

繼續推

垃圾資訊

臭雞

拉

拉唔到, 再拉

推左最少成年都有

好耐無見

想問佢而家係咪同返呢條icon仔結婚？

星 b？
係

做乜唔整番綠色心心
無💚💚💚硬係爭啲咁

推一推番上去先

隻臭雞有性病未

事旦啦 過幾年再結過

係喎，💚💚💚呢

推到 佢啲仔 佢啲孫 既同學朋友都睇到

拉，拉到2046

推你老母g

都無得生

原來呢系列未停……

幫你推下 幾時開返個出軌data base唔好害人

Ca嬸素顏應節

同“牙朗”系列鬥長

push

成個月前

lm

陳同佳同呢個POST魚菜共生, 佢地仲有一口弱弱的氣, 禾地都會全力少年追擊!!!

死哂圖 搞搞佢

推下先得

到今年都仲有得推

不如你送呢對狗男女上路啦

今晚港台電視31 有Cuson 訪問

想知ca 嬸兩個偷食團朋友，最後有冇離婚？

痴線膠 Post 永遠消失！

Yvonne同shita 呀嘛
唔知佢哋老公知唔知道自己被帽？

好耐無見ca嬸

無filter應該成個無牙婆咁

2021仲推緊

推佢老尾臭西仆街冚家剷

細力推

原來佢特登等埋人地老豆先離婚分人身家咁仆街

咳神好慘
不過好彩見佢依家都開開心心

正臭閪

唔係點咁多人追擊，勾佬已經仆街，叫自己條佬買樓，等到家翁走埋收埋遺產先離，所以真係賤無可賤

23

根本係李私煙

仲追擊緊

2016年舊相
無p圖見真章

四十幾歲咁喎

佢細cuson十年？ 有40啦

2016都成40歲
2021咪

仲狙擊緊

痴撚線 仲追緊

推到2021

嘩屌李私煙原來未死

個賤婦又搵到盧生未

眼袋變春袋皮

見到出面有d臭雞勾佬post，就會諗起Caca，然後入黎推下post
我到而家都唔明差唔多40歲既女人，又有老公離埋婚，有咩吸引到阿星會娶佢

其實佢完成咗二婚未？

結咗啦
以前老公同而家老公都係姓盧

生到仔未？

蛋都冇隻

佢而家點？生到仔未

2021……

佢老公個妹好似講過邪花入宅

老蚌生左珠未

好似係家姐
但細過同靚過棄婦好多

幫你推

垃圾人種

好想睇新相

係唔係床功了得
含吹奶啜磨擰fing
坐地吸土，唔係為咩要娶佢？
貪咳神老豆遺產？

佢偷食係咪有權唔分？？

佢隻鮑魚唔知反哂皮未呢

唔知 冇睇過
不過唔使聞都知好撚臭

結左咪好囉
兩件垃圾咪撚出黎害人